[← オブジェクトリファレンスに戻る](ObjectReferenceIndex)  

## g_resultMsgObj

### 概要
- フルコンボ演出時の表示を管理するオブジェクト。  
※ver19.5.2以降廃止
 
```javascript
const g_resultMsgObj = {
    allPerfect: `<span class="result_AllPerfect">All Perfect!!</span>`,
    perfect: `<span class="result_Perfect">Perfect!!</span>`,
    fullCombo: `<span class="result_FullCombo">FullCombo!</span>`,
    cleared: `<span class="result_Cleared">CLEARED!</span>`,
    failed: `<span class="result_Failed">FAILED...</span>`,
};
```

### 生成タイミング
- メイン画面開始時

### プロパティ
- allPerfect
- perfect
- fullCombo
- cleared
- failed
